﻿Tháng thanh niên 2005: “Tự hào tuổi trẻ thế hệ Bác Hồ”

Với phương châm “Tuổi trẻ hành động vì cộng đồng - xã hội chăm lo bồi dưỡng thanh niên”, Tháng thanh niên sẽ tuyên truyền, giáo dục nâng cao nhận thức cho đoàn viên, thanh thiếu nhi về Đảng, Bác Hồ, quê hương, đất nước, truyền thống thanh niên VN và Đoàn TNCS Hồ Chí Minh; đẩy mạnh phong trào thi đua tình nguyện xây dựng và bảo vệ Tổ quốc, động viên thanh niên tham gia phát triển kinh tế -xã hội; củng cố tổ chức cơ sở Đoàn, giới thiệu đoàn viên ưu tú cho Đảng, phát huy vai trò của các lực lượng xã hội chăm lo cho thanh thiếu nhi... 
Theo đó, Tháng thanh niên sẽ hoạt động theo bốn chặng nối tiếp: “Ngày hội nghĩa tình biên giới hải đảo” (1 đến 4-3); “Tuổi trẻ tham gia giữ gìn trật tự an toàn giao thông” (5 đến 13-3); “Tuổi trẻ với tư tưởng Hồ Chí Minh” (14 đến 20-3); “Ngày hội văn hóa - thể thao thanh niên” (21đến 30-3-2005).

THU HÒA
